自己冇c cup 憑咩要求女朋友有c cup啊？？？？？？？

我就有c cup

自己無賓周 憑咩要求男友有賓周？

咁阿妹咩cup

agger